    Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
setTimeout() виконується 1 раз
setInterval() виконується безліч раз

    Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
занесеться в планувальник і виконається після того як відпрацює скріпт

    Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
щоб не забивати пам'ять (зберігається в пам'яті сама функція та її лексичне оточення) 